放csgo刀

Steam價7折放

有意tg

Push

$2200 真刀都買到把啦

換？ p4 m9

link都錯 點搵你 btw 呢個phase好核突

tg傾

800 ok?

3000?

Tg

1500？

2000？

1500?

4000 ok？

想要 6000 tg me

TG加你唔到

急用。
$12000 ok?

你個TG LINK壞左啊

300
跟本呢啲野就唔值錢

加我

同樓主一講面交就唔理人 點買啊

你覺得佢似咩人

Ching 我又係話面交 我直頭話渣車去佢將軍澳樓下比錢佢
佢都唔肯 死都要先過數後比刀 都唔知做乜鳩🤷🏿‍♂️

好似block埋我

原來你都係咁啊渣埋車去佢到比錢都唔肯 知咩料

樓主搵水魚呀

屌，小小錢都上網呃人

最慘一講面交好反感 兜都唔兜

我約左佢夜晚沙田面交

佢覆OK

一時將軍澳 一時沙田

信唔信到時會話出唔到黎 之後叫你過數比佢先

留名跟進

交左未

10000 pmed

今時今日仲敢擺出黎比人scam?
放上market算啦

意圖呃錢都可以報警拉人喇喎，有無佢電話放上黎

想問下把刀放成點 佢del左我steam好友 睇唔副佢把刀

有交易到。星期六夜晚11點左右，就我沙田交易左

點解csgo 啲skin都賣到咁貴....

但我見到把刀仲係到喎